「128大遊行」 「多你一個真係多好多」「革命尚未成功」

五大訴求 缺一不可

香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇
香港人 ？？

我地子孫睇既歷史 由我地去創造

128

128維園見

推呀 又係我呀 準備上熱門啦

推呀！！！老漢推post

上呀！！！！！

老漢推post

推呀！！！！！！！！

有冇人一齊推呀！！！

要人多先推得郁！！！推呀

坐穩啦 準備上熱門啦！！！！

有排推呀！！！

多謝

有冇人呀！！！！

繼續呀 停唔到手呀

老漢推post呀！！！

要人呀！！！

出黎啦自由閪！！！

幫手推推！！！thx

要成個熱門都係！！！

goooooooo

推

推呀！！！！

美人

上呀！！！！

痴線佬推post呀！！！！

五光十色

狂推！！！！

有人冇?

。。。。。。。

毒撚自己推

好on9先

自high

推夠未！

未推夠

玩夠未！

未玩夠

要繼續呀香港人

熱情不能減退

唔可以放棄呀

香港未光復嫁

密密地推

無人

單靠我一人之力上唔到熱門

！！！！！！！！！！

出黎呀自由閪

香港需要你

上呀推呀

再推

連推

不斷推

每人推一下都好啦

推左等於無推

。。。。

！！！！！！！

人人人人人人人人

出出出出出出出出

黎黎黎黎黎黎黎

。。。。。。。。。。

上呀！！！！！！！！

手殘了

都係無人

幾時先有人

係咪以後都無?

我咁樣落去會痴線?

自言自語遲早會痴線

81

82

83

84

85

86

87

88

89 推到100無人就算

90 差10個

91 睇黎差唔多收三

92 收工*

93 收工未呀 叫左成日

94 真係無人呀

95 好勁呀

96 點解既

97 巧打兒呀

98 差兩個收我皮

99 最後一下 收工

100 可以收工啦 ya